太監林個仔輸左冇人講？

太監林果區係世襲議席 穩陣到仆街
而家太監仔輸左（差百幾票咁多仲要重點幾次票）
佢仲有乜可以做？

坪石贏到真係估唔到，平時落街起碼7成都係廢老
琴日條龍仲完lunch time過後就散左

廢老都頂唔順佢？冇理由